「扮工秒回」 好悶啊 幾時先收得工

多野做就屌住做
冇野做就悶到叫春

就放lunch

一日淨係食晚餐
方圓十里都冇野食

邊到咁荒山野嶺
外賣啦

外賣都冇
要搭車岀返去先有野食 山卡啦地方

今日食海南雞 正

唔好咁 今晚食自己
女朋友同班姊妹食自動餐

hi

軒叔d歌我loop左成個星期了

巴打今日多唔多野做

冇野做

你認得我係軒叔post出現過

起底功能
利申 軒叔fans 想佢玩多次降兩度live

我幫手開post炸
巴打比d勇氣, 快d求婚

過多排夜校冇咁忙去睇樓喇

自由活動 爽

我都係fans

香港地結婚唔難, 係難在住屋問題

冇乜野好做 都係打下機 睇下片
開盡個廢人mode

想聽軒叔唱晒Kary d經典

好耐之前佢都係咁講 驚婆媳關係

我都係自己位廢緊

唔知我幾時先可以上車

我其實都係博一鋪 如果又要做手術就跳樓都唔掂

下一次紅日
係四月啊

一入黎就致命一擊

無紅日嘅月份好似行屍走肉

一日未退休一日都似
已經冇左入行個種衝勁

可以學我同事咁成日射波

但求每日準時放工就夠
利申 閪工日日ot

射波不了 班細既有事搞唔掂啲牛鬼蛇神

慘 有期試過朝8晚10
成兩個星期

Fg第一份工預左閪
份工閪一半唔閪一半先捱到落去
不過都夠一年，隨時劈炮
Plan左年中去旅行諗住辭左職先去
大假太撚小

真係趁後生去多d旅行
個世界好大
很想抱月光 很想鑽漩窩

廢完又要返工

去邊
我都想去個長trip 冇假

返工都照開廢人mode

講起旅行 我諗緊渡蜜月去白川鄉好唔好 驚佢覺得悶

靚呀
之前1月去過
落雪

係 我地都未睇過雪
個面好靚

住埋溫泉酒店
爽

諗住台灣咋
上個月去左日本
份閪工本身得十一日假
我第一年入計返入職日期個大假得返九日
反工都打算辭職，走左之後先去旅行

如果佢係購物型就無得講
我風景撚，行街預一兩日就夠

設計對白：比返條褲我啊 我想落床
之前同男朋友去？

佢飲飲野野睇下風景 大家都冇乜買野癮

Plan咗5月尾去旅行 請咗7日假未批 但又要confirm booking

申請左就算鳩佢死 不摟都係咁

正路應該ok既 但機票酒店confirm咗就無得改 所以都怕怕地

係呀
夜晚落左雪一起身望到出面鋪曬一層層厚雪
靚到呢世都記得

唔知仲有冇機會睇多次

照去馬啦 佢唔批拖你一頭半個月
搬上枱講 你大條道理

啲老細真係好西
成日都唔批假

仲未好返咩

真 做咗一年都未sl過 請幾日假都好似咁困難

其實會唔批架咩
我果度果陣請左無confirm比我知
臨就黎去先諗究竟公司批唔批
到果日就唔理上機bye

可能係我個行風氣 個個都係當通知老細就算
開口埋口都係叫老細 唔鐘意咪炒我囉

幾月去？
上個月去東京，上到輕井澤都無落雪但都凍到傻

未呀 自閉下先

我老細真係會唔批
上次有事想請假
佢答我批唔批係subject to management approval
唔係我話請就請

上年1月呀
今年1月都去左東京
我都諗住輕井澤會落雪點知冇 去完覺得好唔值得去
淨係覺得好乾 病到死

我會照放然後叫佢炒我

冷戰好辛苦

本身諗住佢唔批就sl算

好驚相處之後又出現返啲問題無限loop

咁戇鳩
我公司係先到先得
同team唔好撞就得
因為我公司要年年清假
個個月都唔比放玩野咩

我有fd之前做間戇鳩公司
臨去前先話唔批
佢嬲到唔理照去

講真 照樣有人開工做野咪得
通常自己條team自動波夾放假架啦

請5日假都要又唉又西
多過5日更加唔好講

我自己唔得
習慣左佢三句唔埋兩句就串我
冇人駁嘴好唔習慣

你老細都幾極品

係咪要年年清假？
係就戇鳩鳩
又要人清又唔比人請
不如比你揀我放邊日好無

巴打好好

我都好中意駁嘴
但佢唔中意俾我駁

係
聽同事講以前仲極品
星期一星期五都唔俾人請

佢會答好嫁

你講左d咩黎
我女朋友把口臭到話我唔得
當然之後我證明返比佢睇

比我遇到呢款 唔係佢死就係我亡
基本上拍過我做野都知我唔係正常人
冇乜人敢惹我
人善被人欺

冇呀都係平時吹水有位入就好鍾意串下佢
可能我地2個都好好勝

你咩唔得先

係佢把口我冇樣野得
有次成班fd食飯話 有條口水佬講戒煙
因為我以前壓力大 有期都煙鏟
佢就食住上話我唔得

佢突登激你
用心良苦呀

比人笑左好耐
個下真係嬲嬲地

唔好意思太悶亂入下
已經碌哂所有yahoo news 機票睇埋 悶到就訓著

應該都好快辭啦

前排講左話今年冇得升
真係疊埋心水轉工 但又唔知轉咩好
跟住又諗緊好唔好讀返個master 但又唔知讀咩好
好冇方向

情趣黎嘅

絲打返咩

environmental consultant

我都悶到搣緊紙
心裡好悶，但又唔想比人發現我無野做跟住比野我做

我長對住電腦 雖然老細行出黎會望到個moon 但我都唔理了 真係好悶人都癲

唔敢睇機票 一睇就驚辭職去旅行

我都係
明明知道同事都冇咩做
但個個個樣都認真工作
犀利

寫字樓工基本搵食技能啦係咪

頭先開會差D訓著..

我都係
好彩腦細通常四點後先出現
但好多其他上司行黎行去

大會永遠唔岀席 反正冇討論空間 開黎無意思

比人拉左入去

我呢道得12日假 自從返呢份工2/3個月就射一次波 真係冇野做到唔知返工黎做乜

係 冇野做真係會令人好想射波

返黎坐九個鐘又逼車返屋企

幾日都係假 比唔比放先係真

Btw搞到人冇左份工 有啲內疚

鬼婆老細 唔會唔批 公司policy請一日病假係要醫生紙 但我個team 係唔洗 連制都唔洗禁 直接出email就OK

咁正

未試過鬼佬老細 係咪free好多
舊時返過文職 阿姐永遠淘寶但捽你

耐唔耐就有同事SL
無限倫回大家排櫈仔射波

都係 基本上捽人做野既係team leader
老細係一啲都唔chur

我都想排埋一份

之前都有諗過做envrionment consultant
其實係做D咩?
做EIS?
利申 mech仔

得閒射下波 個人舒暢好多

射波冇問題 d野一樣有人做照去就得

有分好多唔同 主要做EIA / related既野 我就做green building 其實好多公司都忙都癲 係我呢間唔多job 但有其他engine team養

都唔急 射完波 拖多兩日先繼續做都仲得

之前有間叫Ramboll 叫我interview, 最後冇去到
聽講做Environment人工好低

我帶住班細路做
總之有野煩到我就會屌
佢地班小朋友自己deal掂補位就得

做左2年未夠半 依家先20k

我公司一個月得一日sl
請多日就扣大假
但都好過無

你中層點同
我食物鍊底層

有冇行scheme? 我18fg 做fm 18k

扮多六日半工就去旅行

仆街 尿袋都冇電 得返3% 世界末日

做親有關樓嘅工都慘過狗

我公司應該都係
但因為我地team 從來唔會禁record落 hr 個leave system
鬼婆老細又唔理
所以依家我係冇限sl

梳 science JJ 唔是工程狗

用電腦

我扮多個幾月轉工

成個插頭連線放係公司差
一個差住尿袋
尋日拎埋ipad返黎差

開外掛
不過雖然sl放題但都適可而止好

露天工作

咩major?

所以大家好識做 排櫈仔

咩事

env sci

工程狗>>>sci

有啲野唔衰得 一衰就上新聞
之前有批貨衰晒 我check到出黎 要全部翻做
個師傅仲係好求祈 我直接同佢阿頭講換人
我環頭用既料唔可以比佢掂

岩岩有人同我講 話佢比人炒左

但係一衰我就可能監都要坐

自我感覺良好？
有冇見過地盤EO忙 定係地盤n展佬忙？
人工咪又係差唔多

保住自己先好正常
佢自己古惑先 自食其果

係就係 冇諗過自己一個決定搞到人冇飯開

東家唔打 打西家 有乜好內疚

咁係佢戇鳩姐
做野求其都有個譜

佢自己衰仔先 冇得怨啦

仲有兩個鐘

唉點解

坐到腰痛

好眼訓

有冇用咩坐椅腰墊? 我見有幾個同事都用緊 話坐得舒服D 我就冇用

冇呀

屌 即刻岀事 有排煩
得閒黎探監

行多兩轉廁所pantry 郁下

唔係已經轉哂 補左鑊？ 出咩事

今晚再講 有排煩 去緊另一間廠找恢氣

咁起碼唔洗再扮工 我仲有漫漫長路

就快又捱過星期二
肚餓

收工返到屋企都7點 浪費人生時間

我都差唔多
要過海搭成粒鐘車

星期二三最難捱
到星期四就開始精神

我都係過海 600即閃人

大西北揮手

睇左成日故

好彩我九龍

九龍有d地方都好隔涉
我d fd住曬上慈雲山同藍田

土瓜灣

二三四都好難捱

黎緊4月去旅行 酒店機票行程 都係公司plan 之後先再返屋企Book 好好運用時間

去邊
公司block左有啲網上唔到

西班牙
公司block左online shopping同馬會

去幾多日呀
聽人講好似都有少少危險？

10日 有咩危險呀 歐洲都驚

都係俾人偷野果啲

touch wood未試過

收工

大西北返市區

真係好 仲要挨多半個鐘

心情收工咋

又攰又肚餓 6點未

我由10am已經收左工

我都係 但岩岩岀事要做野

全日未食過野

收工未呀

10分鐘！！！

搶閘大軍

大家準備好未

1001先再開新po定係每日重開一個好

On your mark

收幾點

返到屋企樓下 諗諗下一個人煮完自己食自己洗好on9
行返轉頭吉野家食個頹飯算

多嘔汁

唔知幾時開始 吉野家冇左蟹子三文魚飯

通常都淨係食牛飯或者邊爐

法唔法國好多吉野家其實好污糟 張枱永遠油淋淋 一入到去成浸油味咁

係
個地下仲要油林林

D阿姐一日到黑行黎行去 魚樂無窮咁
但永遠唔執枱 次次都係自己執枱抹台

都好耐冇食
啲牛越黎越碎
邊爐又細份左

就黎又夠鐘開扮工mode

扮緊了

上路途中 遲到是一定的

我返8點 伹9點先岀門口

我要打卡冇得咁過份

返10點 但返左去先食早餐補眠
btw 而家仲係屋企

又要開工

你就好

我啲同事食半個鐘早餐 明明得個少少麥片

但係放7wo 好在避過過峰人潮

朝8晚6表示逼餐死

朝9晚6 扮少你1個鐘

扮工x2 但明明好多野做

忙起上黎一日淨係電話都二三百個 聽電話都聽到燥

扮工模式 ON

但無動力做 唔到deadline都唔想郁 扮左成個星期

我D project timeline好長 可以拖6個月都仲係唔洗交功課

intern係公司睇J圖post好驚比人見到 好撚刺激

intern都要扮工 咁請你黎做乜

intern好忙既咩?

你岩岩入職定做左一排先？
通常公司請intern當廉價勞工用 都係用到盡架喎

我都係 要搬個ongoing 既site 過server
唔想郁 怕開左波要狂ot 慢慢諗緊點樣冇咁多野死

希望今日發下夢又過左去

間間公司唔同啦 我有時唔問有冇野做 扮到3,4點先有人比野我做 不過好鬼悶

咁我又唔得

D同事仲食緊早餐 好鬼香

好想有野做好撚悶

想有野做但個deadline好長
可以慢慢做

反正有人工唔好咩

悶咗兩個禮拜了，個人反應越來越慢

冇野做啲時間過得好慢呀

時間過得好慢

黎緊有冇咩plan話去邊呀 想學乜 search下囉

忙時間會過得快
但我份垃圾工趕deadline就無收工
我寧願得閒

唔鐘意去旅行(返工兩年未去過)

學咗excel VBA 同basic programming, 而家睇緊股票101

act野？

想學programming
點入手好

我自學冇再深入落去玩，果隻叫 Python , 上網好多教學同練習，做下D練習當練 logic

有聽過 但唔會學 學左都用唔著

悶到痴線冇辦法

我有朋友做緊marketing但學autocad
我笑到痴線 根本佢唔會用得著

可能佢本身想做個工程仔

AutoCAD 好玩 學 Photoshop 同畫圖好過啦

我都想學
但自己買好貴
我個post又唔使用到photoshop公司唔係我電腦裝

買 key 好似唔貴

遲下搵下先，整porfolio都要用到
而家都係用公司電腦改

有咩學完實用啲
太悶

試過真係太悶用teamviewer連返屋企電腦上網 因為公司有D webpage block 左
有時都會用D破解software黎做野

同問學語言又太張揚

都係software
學完可能轉埋行

公司機 block 咗好多網冇得搞

係公司好難好揚咁用電腦上網
因為我個位個電腦佢地一行過就見到我做乜
但我個人向住個窗
所以成日訓著教

我多數都用手機上算
個個月都爆曬data

我本身都係得6GB，
跟住自從返左而份工之後愈用愈多，
頂唔緊買張20GGB電話咭，而家直接用無限PLAN算

我用緊smartone 無限PLAN 好似一個月$130

好煩 無啦啦有批貨唔知邊到走左出黎衰晒

因為公司濕鳩人工低，上次一提辭職，老母就勁撚大反應
又話D公司每年會加人工架啦，又話外面D 公司都要OT架啦
佢自己打緊份HEA 工不知民間疾苦
佢話請假就請假，日日下午先返工
佢自己OT係度涼冷氣睇YOUTUBE慳返屋企冷氣費同我講OT好平常

哇 咩工黎咁正 人工福利好?

我都用smartone
成三百幾一個月
本身以前用6gb plan要加錢先無限
你隻plan有無限速？

新人報到
一過十二點就自由時間

我都要辭呀
早走早着

速度全程2Mbps
但講真我又唔睇youtube 淨係同whatsapp夠晒用
一serach佢個page既第1個plan

蚊型公司得兩個人
唔知佢條o靚走左未
佢腦細長期係大陸
有野做果陣我老母會著緊d，打比佢佢都話忙緊
平時無野做日日都唔返工

3月1會遞信 轉入政府了

咁都幾好 公司都唔洗返有錢袋

未搵工
冇咩方向

我都想咁呀
冇野做都唔知返公司做乜

我都唔期望過間公司加人工，因為我個位本來就係for fg
我走，佢咪用同一個價請返個fg
我唔走佢有so，繼續用而個價請個熟手

鐵飯碗
我無鐵飯碗嘅命

努力儲錢開公司

其實係唔想再扮工先轉 人工冇郁過
好驚入到去 又要繼續扮

政府唔係仲hea咩

做野最緊要個結果
無野做返公司又係坐

個post係要行site (suppose)

我都覺
坐係道
0 output
浪費時間

做邊行? 轉唔出去其他公司?

果啲會唔會派左去學資署，運輸署做
果啲忙到仆街

有得周圍走 正

轉到，我公司比人炒左果班兩三星期就搵到新工
不過我諗住過多幾個月等埋女友讀完書去旅行先唔走住
而家走左搵到份新工又無大假
擇埋日架啦，日日係公司打交叉倒數

EPD 呀 environmental inspector
我仲等緊一個offer出
最惡啃聽聞係去堆田區

最撚仆街我間公司四五點比野你做
滾水碌腳好趕咁款
但我坐左成個上午下午

港九新界一日遊
要飛去西貢

我已經係公司打好resign letter

返來了，入咗廁所訓

即係你去in佢department 嘅post？
仲以為係aco果類
利申 對政府架構唔識

好充實呀!

遊車河都好啊

我都試過 對上個次嬲到痴線
年30收早1點
senior 12:30埋黎話份野今日出
做到我1:30先走到

係呀
本身讀同做呢行

有得行下都好過坐係度

坐到肚腩突晒出黎

眼訓我通常玩下電話
或者直接訓

出左事 連批貨幾時出既記錄都冇人比到我
屌 神探咩

真係訓得着咩

ching睇黎有排煩

咁幾好
我都想入建築署做
但一定好難，做個aco都已經好好

出個post 連登神探幫到你

佢地班仆街慢慢做完個頭
跟住就交過黎話趕住要個尾
不過好彩，我公司d同事都好友善咁叫我幫手所以做得鋸d

見有請 就apply左先唔好諗

眼瞓就度度都訓到

電話冇乜好玩

咁又係
唔係都唔會出現係而個post

吹下水等放lunch

再吹下水等收工
人生好無意義

測試下係咪真係秒回

公司冇得訓了
但後面有個伯伯 temporary
食完午飯 訓到3點先起身
仲會打鼻鼾

仲有一個鐘

no

絲打做政府

堅

真 勁得閒

我食完飯都會訓陣晏教

得閒咪好
雖然悶
最慘係又得閒又唔玩得電話嘅工

不要再説了

返工等放工，放工等返工，npc咁

自己心中有數邊個岀古惑 係差在點搵到證據去證明
同埋要諗計成個流程點樣阻到班人出古惑

未轉入去呀 仲等緊夠鐘遞信

直接電腦上加防窺

Pay rate係幾多

我諗住夠10年轉去做cow算
起薪都4字頭

出口術? 平時傾計定食飯話比佢地聽?

就算做政府都係咁
離開左讀書嘅生活真係返咩工都好苦悶咁

我見你話有temporary，以為你做政府
嚟緊轉做咩政府工

打份工都仲要搞咁多野

EPD 呀

10年 我3年都未到

有冇人秒回我

所以搵到份有興趣 又養得起自己既工真係三生有幸

成個QAQC流程 估計有人趕期 故意唔通知我去驗貨
是鳩但出左貨
因為成單野得我做 我要跑幾個位去驗貨

Hi你

1

生活真係艱難

2

我仲等緊個officer grade既result出
30K起薪

政府工

覆你喇 開飯未

死左佢啦好嗎

1點

有讀書真係好 舊時起薪得10k

飯都冇得食 全日都搭車

都有諗過
但唔係個個dept既officer grade 係hea
有D忙到仆街 唔抵做

見有朋友份工做得開心，D同事又好人玩得埋就好羡慕...最過份係 fg已經30k

咁又唔好 返工既義意=去旅行

幾時先搵到30k

揸車好D 我都有試過出去全日搭車
真係辛苦過去旅行

因為無乜樂趣咁
除非份工你有興趣
上星期帶隻狗睇獸醫見到成間診所獸醫同果d助護都好開心咁
有講有笑又係咁同d狗玩

岩呀 但可惜 係政府新制好少假

返一份冇興趣既工搞到自己返工都唔知為咩
人工又低

懶到唔想去旅行，放假毒留在家

羸左個頭姐佢
仲有得追

份工好悶又冇咩同事又低人工

搭單問 各位覺得結婚之後 錢比晒老婆管 會唔會太不智
打算比晒佢 佢搞掂d洗費 我拎返三幾千零用就算

自問做唔到 愛動物之人
好怕生離死別

睇下有冇愛啦
未結婚既人唔會明白

屌，好多fd去曬旅行，成個ig都係吃喝玩樂

咁已經冇討論空間

至少易D儲錢嘅咁一定會

另一半 打理得好唔好先
有朋友老婆睇數好叻 投資眼光好
樓換樓

都有人另一半 蠢過豬 剩係識諗埋點省買廁紙個一兩蚊

如果我老婆係新垣結衣
諗起日日返工都可以見到佢
比埋條命佢管有咩所謂

屌
咪咁折墜 我有家底既話肯定唔做
每日忙住點敗晒老豆老母副身家都咪話唔辛苦

咪係 我會去做義工 窮遊世界 見識下

我老豆就係D錢比晒我媽管
我就覺得唔work啦

我同佢都係唔識投資個啲 只不過係佢仲慳過我

唔鍾意做寫字樓但係屋企人想我做寫字樓
仲做唔做好

這些機會

睇你有冇D興趣啊嗜好果D要燒錢

咁你本身大唔大洗會唔會一出糧就fing錢

想玩返結他夾返band
不過要完左進修先

好想食佢軟飯

平日唔買野
衫褲鞋襪全部都係佢頂我唔順 捉我去買幫我揀

我老豆都係咁
我得佢好撚慘
個個月得個兩三千洗
食飯錢又冇得claim
老豆差唔多廿年冇買過新衫

開源節流 both 重要
但太慳又無咩樂趣 人生苦短 今日唔知聽日事
Ps 有朋友 又係好慳 點知未夠 40 丁左

風流工 why not

你返緊寫字樓?

咁呢D還好
你話玩車啊公仔果D真係會燒 下下問佢拎真係唔得

要睇你老婆咩人
我有親戚都比曬佢個大陸婆管錢，因為佢自己成日買高風險嘅股票再蝕到傻撚左
做左廿幾年紀律部隊無錢，好彩以前有買層樓。但仲爭銀行幾十萬數無比老婆知
最後老知道左，咁佢先知佢老婆三四年同佢儲左成百萬

係啊返左一年

雞嚟㗎正常人邊有咁多時間同動力去旅行

好似我男友
但我地都幾肯定就算結婚都係財政獨立

係既 無得恨咁多

做成世啊 咁大個人 自己決定啦

其實係唔為錢銀而返工先係最開心

佢冇要求過 我係唔想管錢要交乜費物費咁煩

咁自己儲同俾老婆儲都冇大分別啦

搵份有興趣 除非你話寫字樓 好pay好多 值得你放棄

我fg出黎就係半坐office半出site
一半半咁太辛苦轉左入黎依家坐office
各布各好既 你試下要走圍走既工 可能就會想坐返office

個新廣告張poster好正

為興趣嘅
辛苦都唔會怨

講到返工會笑得開心嘅人其實好幸福

做呢份之前我係返裝修

其他人又咪話我地返工唔洗做野好幸福
佢地都唔明 日日磨爛蓆

罰坐 退休工嚟

我地返工為錢，七除八扣交曬野之後得雞碎咁多
佢地返工為hea同興趣，出份糧可能夠入數同改車

*入油

無計 首抽

幾時輪到我發達

有冇諗過自己開公司做?
打工冇發達

你個名
唔使發達
養到層樓同有架車就夠

我應該會開
同拍檔傾埋細節就去馬

認真有，但想做多陣野成熟D先，同埋冇本

有時想自己Plan下其實要幾多錢
但有幾肯定未夠個筆數
所以未開始搵資料

幾時中六合彩

我應該係做住d無本生利既先 老細係自己 做都係自己
一開始應該一腳踢晒

我係驚時間上太忙 抽唔到時間陪女朋友
其實佢好慘 唔係太多見面

有女朋友，好過份

無本生利

又要返工 又要搞小本生意唔易
一自己搞 就會好上心 想做好D 做大 D
除非真係有信心 resign ft

未到個個stage
繼續扮二袋錢先

工

我計過自己一年儲到十皮，實體店至少幾十萬起跳，諗下有咩網上野做好過

有期忙到成個月冇見過
係收工陪佢傾電話咁
後尾冇咁忙佢先話個期好似同部電話拍拖咁

靠自己對眼 有紙有筆就做到

好掛住U D生活
唉

真
之前興ig shop我有d fd都玩下，玩玩下都唔玩，分唔到咁多身

我就係驚呢樣 到時變相係同時返兩份工

我自己覺得網店太多啦
賣乜都好依家先起家太遲
仲諗緊有D咩係比較突出可以帶到新鮮感比成個market

PTBF

一返工就覺得自己開始老了

你女朋友好好

你有外掛無限金錢就話
我親戚有錢自己開餐廳間地鋪係佢嘅
成家五人去曬幫手
屌但搵到又唔係多，同出面返工差唔多，但一星期休得一日
午市做到晚市，搞一大輪先真係收工，
玩大半年就搵人頂左佢個個都出返去返工好過

人生最自由嘅時間

所以要找數埋單

PTuncle

未經歷過 當年夠分入都唔入 仲覺得自己好有型

有冇後悔

求咗婚未

有 不過我讀都係quit u出黎搵錢
係玩少左幾年咁解

D女幾時轉下口味鐘意大叔

快喇 遲下去睇樓 打算睇岩帶佢上去睇 順便求婚比戒指

全部都係catgirl重量級黎幫襯

你上埋車
屋仔老婆仔都有曬

痴線叔叔先殺食
成熟穩重
我男友望落都係

好幸福

成功人士

供起左一層 但個層我供得好少 屋企人供多
要係靠自己先算係自己

返工可以點識女仔

樓主唔洗生小朋友啦，直接領養我就 ok

現今要買到樓唔容易
壓力真係唔細

係 供樓先驚
首期入場券
之後供就係買起黎緊十年起跳既光陰

呆撚左 番番下工女友打黎同我講不如分開下 我:

take care

唔係自己硬頸鬥氣既話 其實唔洗咁辛苦
以前同學成日講到入唔到大學就乞食咁
要證明比班牛奶仔睇 我夠分都唔讀 但生活過得好過你

呢排回落緊，巴打諗住再跌先買？

所以先咁多人為供樓養家繼續啞忍份on9工
到時就仔女享福

睇黎我去刷定首抽做樓豬個仔女

有無話咩事
知道死因都好

早排太忙抽唔到時間陪佢 最近想多D陪下佢 但佢都唔太理我 可能識左第2個..

其實近排收工忙緊其他野 乜都未睇過
淨係知近期我個行都係keep住好淡 轉工都難嗌價 應該未有咁快回彈住掛

巴打撈緊咩

事實上除咗要考牌嘅專科，大部分工都係有手有腳正常智力就識做

做大陸生意？

換個角度睇 有同你講分開算好
我個時係直接帽
粒到落腳底先知

工程狗 收工進修 再plan緊自己黎緊檔生意 上網睇緊同行d資料

要維持關係架
有d女仔會覺得你唔重視佢
係男人角度成日都會覺得自己好忙好多野做仲想我點
前排我都係，又忙成日唔理女朋友
搞到幾乎分手

個d唔識做 真係唔飲就比人拎槍指住個頭
我驚死
唔係黑白兩道通殺既話冇得做

男友爸爸 做BS
十幾廿年前自己開公司做
依家有錢到渣4層樓(以我所知)

下個可能就係你 $$$$$

十幾廿年前開公司做關於樓嘅野全部都賺架啦
連我ex個老豆做裝修師傅都賺到笑做唔停手

唉me2 bro

以前個社會 向上流動既機會大
有打工既都買左最少一層樓
呢家打兩份都買唔到一層

我淨係知佢老豆5X歲人好似搵夠想退休
間公司諗住唔要
比最大粒個個同事接手做

而家唔係咩？以前返 pt做洗冷氣見個老細揾唔少

落手落腳D師傅個個都40Kup架唔係咩

lunch time

係
我上一輩嘅親戚就算揸地鐵都買曬樓
有個開工程公司就唔使講
四個仔女全部歐洲讀書

睇行頭 唔好忘記好大部分都係日薪
見過釘板5位數字一日

我十年後係咪都可以

5位數

我肯定
U既生活係我成世人最開心

食飯先

咁而家就唔知不過小後生仔入行就仲係fatfat緊，開公司都唔易，又要有人脈有班底
洗冷氣而d唔使講贏到開巷
夏天無冷氣會熱死

今時今日無四五萬都唔好諗買樓
除非公一份婆一份

之前識人政府搞強制驗窗個期 佢食正條水發左達

又食完飯

下半場扮工時間開始

叔叔已經車緊鼻鼾
佢好醒會教3點鐘鬧鐘

食飽好眼訓

我未攻到黎
睇緊有咩IP cam 好用
好驚比人睇晒屋企D野

之前我有fd都裝cam睇佢d狗仔
但好似比人hat到入去定唔知點
佢話個鏡頭郁

我想睇屋企隻兔仔
都係驚比人hack

我都想裝cam
但我會手痕睇凌晨果陣
以前返pt果陣間公司可以睇cam
我成日走去睇凌晨熄曬燈果陣係黭點

哇 睇到D 影/ D野自己郁點算

一陣睇到唔應該睇到嘅野

就算唔係凌晨
果陣見我fd有時夜晚睇佢隻狗
間屋無人都係黑蚊蚊
睇夜視鏡咁

狗仔夜晚訓覺?
兔仔朝早訓夜晚先起身玩
成日好想偷睇佢朝早係咪真係訓足全日

唔定架
我d 狗多數中午晏就訓
同埋我屋企中午至夜晚無曬人
有人佢地唔會訓架掛住玩
我個fd係掛住佢地先整cam

睇黎其他巴打有野忙啦
得返我地

我無乜野忙
實在太好

出完email 打完電話

而家咁樣又覺得長期咁落去唔掂
日日鳩fingfing
但忙到無氣抖又好攰
不過最緊要準時收工

所以搵一份岩自己工真係好難

其實我想要份準時收工同返五日工就夠
有野做得黎又準時收
我而度有野做得黎唔使收工
開頭啱啱黎做成日收九收十
做左半年之後就最遲八點走
放完個大假返黎hea左做唔曬都收工唔理

忙左陣 又冇野做lu

同同事計緊假
垃圾公司system update完食咁左1日AL

公司得12日假
已經用左6日
睇黎非走不可

我都係得12日
有1日叫birthday leave = 13日
其實公司算幾好 紅事白事都有得請假唔扣AL

其實請假去見工係咪大家都知咩事
老細好鍾意問長問短 又要迫人講大話

下咁都得

我都係得11日
見到做銀行廿日起好羨慕

又準備入廁所日瞓陣

男友做銀行22日
study leave好似有2X日
計計埋埋成2個月唔返工都得

聽過啲公司可以儲假
儲起曬一次過放個幾月

廁所舒服咩
不過係公司屙屎特別暢順

好污糟

得罪講句，入廁所屙屎真係搞串個 party, 邊有人會入廁所屙屎架

5-6 年前未興呢樣野
我都有搞過團購 但個陣純幫自己買野 share運費
估唔到有得做 呢家太遲
咩都比人插晒旗

幾點嗌醒你

清潔工一個鐘入嚟一次

真係好
唔去旅行放下假係屋企hea下執下屋媽都好
11日去兩次旅行都無左

係咪講笑

無假好慘
忙完 返黎

自然醒

返來囉 返來囉

中場休息 好頭痛

距離六點鐘仲有2個鐘43分鐘

又傾多左個電話 燒左幾分鐘

好乸眼訓呀
大家邊頭返工

3.3 食個tea先?

Office靜到蚊飛過都聽到
好彩我坐d serve附近先嘈d

岩岩有talk
我個層有multifunction room
有個鬼佬係道present緊好熱鬧

I'm black

最嘈果兩個pm出去開會
其他唔係放大假就去開會
平時淨係個女人係度都嘈到我要聽歌

唔搭嘴傾下計?

港島

我都係 仲要南區
知道邊間唔洗相認

唔會架d位隔好遠
我坐緊而個角落係小薯位
好似個田字咁分
其他人全部獨立一個位
我入職時係坐四個
而家得返我一個人係角落頭

港島+1

好悶
好想拎ipad出黎睇下片

咁真係自成一角做乜都得

睇下隔離D post

我同腦細距離最遠
我仲要望窗
即係個個淨係見到我個背脊
所以成日訓著左教

個窗會反光嫁

返港島不了，來回冇咗兩個鐘

而家份工可以8：30先起身

唔會架
個窗佢無整過
成隻唐樓果d窗
窗底有個勾比你勾住果種
仲要加左塊窗簾

早你成粒鐘起身

8半返到公司

以前返港島要7：30起身，同 OL逼地鐵

咁真係可以訓教都冇人知

收六？
八點半好早

點解咁早

我反而想早返早收, 如果可以返8點半, 收5 點, 我係ok ge
但如果返十點, 要收7點, 咪搞我

5半

做狗

差不多啦
返9放6, 你shift 早半個鐘

想要彈性上班時間
有時想收晏啲可以晏啲返工

有無咩手機game推薦？

我公司有彈性上班
senior係返8半收5半
但彈彈下 我自己變返9半收6點

返十收七我又ok
八點幾而個鐘數太多人逼車
今日等左幾班車先上到

+1
返8收5
返9收6
返10收7

不過公司唔會理你

賺左半個鐘喎

聽聞鬼婆老細有收過HR 提醒話我地D同事成日遲到
咁佢出過email同大家講話準時少少返
但根據我觀察
大家依然係返9半

同收6點

Hr做架兩

外國公司真爽皮

返9半, 坐一陣, 屙篤屎, 12點又食飯, on 99又 3點又飯杯咖啡
坐一陣又6點

大公司黎
咁岩我team director係鬼婆
其他部門都係香港人

其實時間好快過
最辛苦係食完飯之後
但坐坐下就三點幾
屙個屎hea下就夠鐘收工

我接受唔到係公司痾屎

又有幾日要忙

我公司廁所乾淨過屋企
屋企廁所d 狗又走入去屙屎屙尿
老豆又屙到成地都係
有時一行入廁所成陣屎渠味一係壓味

哇 我媽有少少潔癖所以屋企廁所日日洗
超乾淨 所以係唔會接受到街廁所痾屎

我同老豆住咋老母住第二度
以前同老母住屋企個廁所同廚房乾淨到可以訓教
而家同老豆住廚房都唔想入，全部都係油煙同潰，瓜子，糖紙食到成地都係唔執返等我掃

屋企廁所都唔知幾耐先洗, 但公司O個個一日洗2 次, 有時撞正佢O岩O岩洗完, 正
有時出街急, 都迫住屙, 冇計

其實屋企廁所唔係日日隔日洗都係污糟
除非自己一個住

公司廁所好乾淨

忙完就星期6嫁啦
加油

有排煩 隨時工都冇埋 婚都唔洗結
君要臣死 唉 同舊同事同樣下場

無事嘅
忽然咁灰嘅

有批貨截唔到 已經落左地盤 灰色地帶 唉
雖然唔關自己事 但係單野我in charge
要祭旗就走唔甩

我都冇野做

邊諗得咁多
起樓地盤野大把甩漏
D野一路起一路改

單野近排日日見報 雖然唔係我地盤

玩電話玩左成日…

咁講已經知邊單

好彩無限data
唔係一日就爆

我屋企仲要係冇企缸浴缸, 一沖涼就成地濕晒, 又濕又梅

啱呀，有冇提議聽日番工點過得有意義啲

呢個係我每日都問嘅問題

去個廁所就放工

已經諗好星期1射波

係 所以好煩

唔好啦
公司需要你

我唔需要公司

其實已經比人冇限放大緊
有冇諗過轉公司

我唔係做左次大手術打左柴 我應該轉左公司升職加薪

就收工

準備好了

迫車中

工已收 未夠鐘照走 謝晒皮冇心機

屌 老喇 去食放題戰鬥力大不如前

寧願食好野都唔想放題哂quota

個fd話想食 咁岩做到謝謝地想搵人呻
唔想頭dup dup 咁返屋企
呻完冇咁灰 聽日又要繼續做

岩呀

好眼訓又唔想訓

聽朝6點要起身 但唔想訓

好眼訓啊

眼光光瞓唔著

咁早就起身番工

好眼瞓

～～

早晨

早呀 星期四啦！！！

週週長 要做到星期六 當搵多啲OT算

5天工作

各位早, 又一日
尋日交左野, 聽日先再交, 今日悠過

今日d上司歸曬位
又要扮工扮多幾錢重

其實扮工個mon要長開words 同excel?
我長期都係上緊網

一齊吹下水過日晨

簽約五天半 個半日係長短週
人手唔夠週週長

成個office都好靜
滑鼠聲都冇

你懂的

大家都好專注睇緊document姐

扑扑

晨早打黎求救 1於小理 準時返工

有補水做多收多啲姐

間房得我一個
老細係出面做野
另一個同事未返

一聽到老細想行出黎
啲keyboard即刻啪啪聲

公司上老細好少會call
whatsapp都係通知 eg唔洗去開會

食個早餐先

我都係長期開youtube
老細係度未開新聞睇下囉

笑左
我個keybord係靜音keyboard
是咪應該問it同事拎個啪啪聲既用下

咬左個ok咖哩酥

有時玩得wtsapp太多 會驚老細睇上線時間

嘆緊茶

後面啲士多啤梨朱古力

一早hide左

食晒 先排起晒

睇你個茶壺都知你平時享受生活

返工緊係要耐唔耐relax下

係自己位煲埋水？

係
pantry有啲遠
有啲同事會整drip coffee
我地share用

同事話我張枱亂到咩咁
我同事係阿姨黎

我開住software畫自己野咋
但好明顯唔係公司野黎

好睇腦細四點打後先會返黎

我開好多視窗又chrome 又words 又folder 咁

有時真係太悶
會睇啲蝦仔游水

生活態度

老細都知佢冇野比我做嫁啦
由得我
總知佢比到我野我就刻做
其他時間hea

人人style唔用
有個同事張台D 紙多到高過個頭

好Q

我都想睇
魚樂無窮

我都係
得閒轉下畫面

嚇下D蝦會由紅色變透明
好正

bad bad

我都係善用時間
用埋公司software去整我見工d野
唔使放假或者辭左職趕住整

舊野3舊水咋麻
唔洗打理
係得閒加返D水落去
有得望下都OK

連而d都放埋
我枱頭乜都無
唔放自己野

邊到買
好有興趣

樓主返緊咩工可以咁得明閒？

on 9 蝦, D 手手腳腳不停用, 好似抽筋咁
早幾年信和仲有, 宜家唔知

張單仲係道
你search下間野執左未

我依家日日都扮工上lihkg 或者玩第五人格過日子

第5人格好難係位打
太食時間太明顯

我D蝦好平靜 冇痙鑾

搵日去睇
可唔可以要多幾隻蝦

hahaha, O個時同條女去親信和, 都指住D 蝦黎笑

有
不過多蝦就個容器會大舊D

明顯係你兩個嚇親D蝦

蝦蝦蝦
不過此情不在, 已散幾年

唔好提D傷心事
黎緊星期六日過澳門
睇緊去食乜好

食翅食沙丹豬扒飯

沙丹豬扒飯????
邊道

張枱好靚
我張枱亂到仆街 成堆圖

+1
比圖包圍住
日日印咁多紙
下世要做樹

正常n展佬都好亂
係我唔想咁多野係台
日日清

唯有係咁諗 星期六收工已經諗緊星期一又要開工

茶餐廳O既地方就有, 好似我地洋蔥豬扒飯咁common
可以考慮西灣安記, 對住西灣湖, 幾清優

又圖又site memo又vo單
張枱拎黎擺野 通常要做野就拎圖去會議室大枱做

好驚有同事上lihkg
勿相認

原來你就係黃色小雞

自爆
好乾淨呀 過黎幫我執下

唔好呀拿

好明顯你係唔洗做,hea 9 O個堆, 乾淨都咁

喂 唔好咁大聲
有做 不過我唔係畫圖架麻 唔係對圖架麻
我做mark up做model 唔洗printout姐

Btw 我係19科文 cad都未係幾識用
要夾圖我通常都係手畫cut section

咁我consultant
叫大判sub仔交野改圖
玩法唔同

舊時仲做緊學仔
有次見條西裝友行上黎 見到我就問我野
我係咁屌d設計閪 根本做唔到 或者唔岩例
我一路屌佢又一路寫
最尾先知佢係個積師 笑死
我又唔知佢係咩人 佢又唔知我咩身份

不過講真
你地print咁多圖
唔覺好阻地方?

工程巴與工程絲?

覺 但冇得唔print
印出黎mark level睇清楚跌級同睇埋有冇位要現場改動

算係
但我science底

巴打做邊行

我做珠寶業的

姐係賣珠寶?

倒返轉喎, 我O個team 係買鑽石的
我負責計下數, 交下report 咁

買返黎自己再鑲個種?
冇記錯年年有珠寶展
有時想入去見識下

想讀data analysis
係咪要有science底

過完年都依家，都無乜嘢做，日日係咁坐係度，好辛苦。

statistic個種?
其實都冇話要science底
你Logic同對數字OK就去學下囉

覺
但都要print出黎對
成日淨係睇電腦唔知點解會眼殘睇唔到錯處
一print出黎就睇到

我都係
好似個市真係好差
靜曬

係呀
本身19BBA
驚讀唔掂

我呢行就冇特別旺同淡
始終keep住有野起

係呀, 連鎖店黎
下個禮拜有珠寶展呀, 外行人好似係要收100蚊入場費
入到去驚你唔捨得走

做盛行呀？

計數囉, 抽sample, 計咩95% confidence interview, type 1 error type 2 error O個D
其實計黎計去都係咁, 冇乜變化

去外國睇過museum個D 睇原石 覺得好誇張
珠寶展覺得應該又唔同 加工左
是咪要叫埋男友

呢D算簡單
當然basic野知下學下都好

拎左日假

放血

巴打你都個頭近架啦
要求婚

次次連登d人開po話長跑五六七年都帶帽 其實睇完會驚

有冇睇岩咩款?
定已經準備好

咁冇信心?

戴帽好多因數嘅
諗咁多愈諗愈出事

你有冇噤急, 要帶埋男友睇鑽石

唔係啦
開下眼界姐

諗緊好唔好讀個diploma
好似幾實用

聽落覺得你女朋友唔差
俾啲信心

有興趣可以上下D course 學下睇石
覺得O岩可以考埋鑑證添

黎緊想學外語 又想報下工聯會既班 有無人報過

有 學過西班牙文
撞彩睇下導師好唔好
撞正個悶既 簡直覺得晒時間

鑽石就買唔起
有冇水晶賣
呢排覺得自己有啲黑仔想帶下水晶

咁又未去到咁
只係望多D 知多D 好似冇咁易比人厄咁

每天返工最煩惱係中午食咩好

唔洗去到diploma咁誇既
上youtube學下先都得

冇信呢家野

未夠鐘 未諗住

今日南記

我麻麻地南記
譚仔

帶飯唔使煩

今日又入去人地公司飯堂食飯
30元 有野飲

抵食
但好唔好食先

越知得多係會越睇唔上眼，因為知道左點為知靚

咁我又冇追求要咩grade咩卡乜乜乜
啲貴野根本唔係用 係拎黎擺
拎出街唔驚比人斬手指咩

OK好食
乾淨企理
係遠左少少
當散步🚶‍♀️⋯⋯

我都好好奇點解啲人會帶住隻一卡 卡半 出街，真係唔驚咩
定其實係流野嚟

一卡半卡好少野
大粒到同指甲差唔多
一定唔敢帶出街

終於都lunch

西班牙話 好似去space上堂好D
工聯會想學整野食

一卡 卡半 雞野都五萬八萬，靚嘅十萬
點帶

咁我又覺得都okay, 反正戴出黎好細粒
無人睇到啦

Btw, 我都係番工番到悶入黎吹下水

下半場 入返大西北

明顯嫁，成舊野好似手指生腫瘤咁突出嚟
以前有个同事，條仔同佢求婚，第二日就帶住隻野喺度輝舞揚威，嘔心

大西北係邊阿

食飽飯 好眼訓

中下中下又冇得訓

飯氣攻心
個靈魂仲休息緊

唔自爆 火車去到盡咁濟
接電話慢少少都比人問係咪返左深圳揼骨

師兄 係起大樓？

係
不過我地盤唔係大西北

朝早 on site 晏就返office?

每日瘋狂睇廠
D貨岀事 近排都係搞QAQC

都好啦 有得周圍走
長坐office 好似坐監咁

一岀事就等炒 我想返返落site

2-4點最難挨

星期一到六最難捱

飯又食飽
但仲有成四個鐘先收工

繼續發吽哣

仲有日半

我都歸隊啦

lunch食左咩呀

渣車入要禁區紙個頭?

魚生飯
港女最愛

中午食齋佔多數，魚香茄子🍆苦瓜肉片

我愛魚生飯呀

接近
日日返工都大長征

苦瓜

是咪 有橋有路 算叫有樓起個盤

男士先會咁叫
我就一定食唔哂同唔會咁揀

你指蓮.....？

齋巴講到好似入呢個盤咁

你consultant? 係building 定 civil?

咁得閒既係覺得係邊家

A字頭？

唔講咁多啦 唔自爆
上面又出過圖又呢又路

已起底

邊有咁易中

悶呀

仲要返埋聽日

have lunch by myself everyday

同事唔一齊食？

有D 帶飯有D唔同地方食

自己食都幾自由呀 唔洗就其他人口味

唔熟嘅寧願一個人食
自由自在

剛剛小睡一會

都係既
之前有個超黑人憎既senior
次次食飯都唔會叫佢
近排佢resign埋一天都光哂

由其當你係最細粒
食飯瘋狂玩電話當佢地透明又唔係
而且就算係朋友食飯不停玩電話唔理對方都好似唔太好
所以寧願自己食

自己食 食咩都得 快又得 慢又得

食飯都係搵同級嘅食

一deadair就會傾公事
都係想lunchtime放鬆下姐

我係逢星期5都成team 食
除左team head啦

我地係deadair真係會dead足全程
但又冇乜老尷

大家都想拿拿臨食完走

難得lunch 透下氣好過

開始飯氣攻心

開始咗好耐

香口膠食完 茶又飲完

今日大長征仲要玩來回跑

日日都自己食, 因為同人食飯會比人串

冇自己渣車?

夠曬充實

串咩呀

住元朗返九龍灣

冇 養車貴
有瓦遮頭先再諗交通出入

比人當話題比人笑

2個碌?

Foreman 公司無車俾你？

見到都覺得辛苦
之前見過份觀塘
求神拜佛佢唔好請我
利申 都係元朗

呢度好多元朗人

元朗東頭工業區有座大廈叫虹方, 四四方方咁都唔知有咩公司租, 如果係到返工就爽

最後係邊到返呀

19公司邊有 老細就有司機 要用就要book

要你周圍走 但無車用 差緊啲喎
咁津貼幾多

師兄住朗8？

灣仔
方便好多
過海巴士一兩個站就到西鐘直返去
再唔係直接搭巴士都得

成日幻想可以係屋企隔離返工
lunch可以返屋企訓教
仲有隨時返屋企痾屎都冇人知

之前apply依家份工個陣 冇check公司係邊
收call叫interview
一check
灰左

灣仔揮手
聽聞同事住元朗搭穿巴好快到

我之前有朋有住同返工都係同一個屋苑入面
成日返工走返屋企

舊公司九龍塘 返工返屋企4個字搞掂

訓教其次
車錢同時間真係慳好多
車錢一個月過千

pt做自己果棟大廈保安有冇得諗

虹方重矮過朗8 4幢野係唔似甲級大廈, 做商場都好, 商廈都係得細公司會租, 返工過一條馬路可以勁OT

一日多返2個鐘

我都有村巴直到村口，因為我住村返到元朗都係要轉車
所以西鐵最方便

見過好多

會咩 鄰居認得晒

我仲聽到個保安同其他c9傾計話煲緊湯，一陣巡樓上去熄火

我係同事搵我一齊食，但個邊好貴…食親都過60... 但唔一齊又好毒…利申份工番左第2個禮拜

咁我個度同事都好nice
但有時會帶飯 健康又平

食多個禮拜咪唔同佢地食 話約左人 跟住自己食囉

食埋呢個月就帶飯啦

睇下點la飲餐茶都100蚊…唉 fresh grad 人工又少，堆又要埋，唉

日日食叮飯好驚會死

開頭埋下堆都要嫁啦

邊有得驚
出面煮出黎又真係好好咩
重油重味精

以前舊公司有蒸爐，每朝返去放飯盒入雪櫃，茶水姐姐到時就幫係蒸好。

*你

所以叫佢食埋呢個月

公司冇茶水姐姐
得微波爐自己叮

公司個茶水姐姐淨係服侍directors
公司係包D 老細lunch
姐姐會幫佢地set好個lunch room

茶水姐姐煮？

係咪可以order 食咩😂😂

哈哈哈 呢個就好笑啦
本身我地以為係
點知 有日我經過pantry (~11:30am)
見到姐姐係拎住對面工廈買返黎既外賣 ($39 一set)
再倒返出黎 排係D碟上面靚靚仔仔咁 比D director享用

中間賺唔少

冇 聽姐姐講係佢決定買咩外賣

係咪收返佢地80蚊位

公司包架 唔洗錢
因為我之前唔係坐呢層
係今個月搬左位 坐中lunch room個層
先知道 原來係咁

寧得罪高層，莫得罪阿姐

班directors 食左d咩都唔知

搭姐姐單買多份外賣啦

最低能係
明明就係外賣
D 大粒野就搞到好似食家常便飯咁
次次食完姐姐又要洗碗洗餐具
所以我呢層係有埋洗碗碟機

世界仔醒目仔都易埋堆, 一個人食飯既多數係毒撚 傻佬

我自己去對面買
食同一樣野

凝造家的感覺

唔搵啲野俾姐姐做佢地會悶嫁
好似你而家咁

幾廿蚊都慳埋

有幾個姐姐就係
我公司得一個姐姐
佢都幾忙，但有時都坐係度玩電話hea下

公司有個男仔去廁所疴尿都除晒底褲在尿兜前, 入去都要望佢八月十五要洗眼

性暗示
除定褲等你

都係既
我公司一層一個
下面個D姐姐淨係搞廁所pantry
呢層個姐姐要搞埋lunch 同洗碗

鐘意露出既感覺

我公司而d
姐姐淨係清潔office同廁所同出去買下野寄下野
佢有時會幫我地洗埋杯我都唔好意思比佢洗
我有手有腳自己識洗

我以前果度每層兩個，原本無咁多，有個大粒嘢見到姐姐咁辛苦，叫人請多個，然後聽聞有個其他嘅職位被消失咗。

人工過左某一個數就冇車津

大粒野同啲姐姐咩關係

啲姐姐早過我地返，每朝都會收晒我地啲杯去洗，裝好水，然後推住架餐車仔，送到檯上。

咁都應該冇我地咁悶 可以出去寄下野

咁好蝕喎

突破盲腸

咁好服侍

做判頭應該好好福利先啱喎，我識人入油公司有油卡、食飯公司每個月有條數俾佢食。

係囉 唔係分開計架咩

反而我唔想
之前好似睇過段新聞定唔知乜野
話公司d百潔布好撚污糟

我都唔敢用
50幾60人用過
一人一野 不了

呢個真
用同一塊布抹曬全公司

好多同事自備
因為我地多人帶飯

咁就睇你對姐姐好唔好啦，乾唔乾淨，你平時行去開pantry有得你睇嘅。

唔抹好過抹, 一係自己每朝都洗杯

洗杯斟水行下有D 洗藝咪幾好, 有人服侍埋, 好唔知點咁
當然, 成日見d 木咀, 人洗杯佢洗杯, 開到個水大一大, 仲用得多水過沖涼

我公司pantry無sink盤
杯去廁所洗
D admin姐姐食完飯係廁所洗飯盒

咁冇得揀冇計
但聽落有D唔係咁開胃

之前有個同事
1230食完飯1240先去洗飯盒洗到一點鐘先返黎

我公司都冇pantry, 得部水機, microwave O係個角落, 洗野全部O係廁所

順便落街煲枝煙?

轉咗工之後，新公司環境十分惡劣，令我特別掛住舊公司。

飯氣攻心訓着左姐

做夠一排再轉

見工要留意下pantry

仲要留意個廁所, 因為每日都要去屙屎

話咁快坐多一個鐘又收工
迎接星期五

廁所同pantry 都好污糟
廁所拍得住公廁，係好少少

可能佢清潔得好仔細 要捽乾淨D姐

因為做19大判

好難
通常係入面
見工係meeting room

嘩deeeee, 依D 公司唔做得長

聽過人話公司男廁得2格廁格 但要for全層男人
老細係廁所貼張紙叫啲人自律唔好霸住
笑死

叻
特登整小d比你班仆街用
蛇王啊嗱

仲有排做

咁唔掂喎

講開呢樣野
之前份工係有同D lab 夾開
聽過lab公司D人講
係某間公司部水機拎水版驗
爆 菌 1000 倍

弱智
我公司係貼左見人記得沖廁, btw 我公司9成女人, 男廁感覺乾淨D

講起, 我會去康文署gym 同運動場跑步嘛
以前會用佢D 水機, 宜家都精左, 自己帶水去

之前個層多D大陸人坐 唔知關唔關事
個女廁日L日都一地紙巾
我都知係放紙巾陣
但用完係沖走 唔係掉落地囉

仲有半個鐘

其實我都覺
以前返pt果陣做地舖好大塵
個出水位感覺好污糟
放枝大水果個位又勁多塵
之之我都清潔完先隊枝水上去
佢地無人會理

聽完之後
我以後都用水煲滾水灘凍算
D 水機唔敢再用了

我見舊公司每半年定一年就搵水機公司上黎做清洗，不過新公司做咗兩年都未見過。

有次姐姐屌曬鬼話女廁有人屙屎
成舊屎痴住係馬桶
係一舊，痴撚線

睇你係咩機
如果係filter 機正常要換filter架麻
有D filter 燈閃L晒嗌晒救命D人都照用
如果係一樽樽蒸餾水機
佢個機頭入面唔清潔都一樣好多菌

迫住飲水機啲水
冇計

可能太怨

急

煲下先?
帶個水煲返去囉
我台面個水煲前年抽獎抽中

你有冇洗

今晚約左人食飯食咩好?

係度煲水好似好浮誇咁

好想食牛角

我會死都沖走佢
比人知道左好撚柒架

日日洗
梗係帶齊架餐
(白色個粒)

因為真係太得閒

牛角凍豆腐
之前兩個人食左千幾

我一向唔簡野食
有選擇困難

冇目擊證人 就冇事架啦
聽到水聲腳步聲冇人先出廁格架麻

好掛住日本燒肉

咪咁
我地窮人食唔起

book左牛角放題
book星期六要排到3月頭先有得食
痴L線

有時想成set茶具拎返去

放題抵好多

本身都想book但要等好耐
唔知會唔會同普通牛角好大分別
牛角飯啊

用佢apps訂台

禁左先
最多到個日唔想食咪cancel

又多一個fd去左日本
一打開個唉豬頭五個story都係日本

幾時到你

上個月去完

個次我係行街行過 話想食就行左上去
反正唔係餐餐都係咁 食好少少開心下

想食

櫻花

窮人食唔起

睇過 櫻吹雪真係靚到傻
想去多次 睇冬櫻夜櫻

各位巴絲牛角見

間唔中要對自己好d
平時返工咁辛苦

係睇過櫻吹雪 水尾
全開冇睇過

斷斷續續訓左幾次, 好爽

洗左係財產 未洗係遺產

目黑夜櫻
利申未睇過

無睇話櫻花
但誤打誤撞睇過一次紅葉
都好靚

返來囉 返來囉
準備收工啦

一兩個月一次都要諗過度過

同意

條數渣到咁緊?

我要OT 仲要返公司開會

dls 你真係唔洗做
白色O個粒我都有喎, 我同事切左一忽俾我, 不過未用過

洗茶同咖啡積一流

ready

OT 有補水

1001搵人開新po
我肯定仲未收工

好多負擔

超正 10蚊店買有一大包

我係有中藥積, 我日日都食中藥, 食到杯底有個啡圈

要命 唔要錢
但係冇得揀

一陣搭車繼續訓

咁就要試試佢啦
一洗完個杯底重見天日

樓主冇得扮工秒回啦

冇資格開po

我地幫手頂住檔先

都好, 一間去試下, 睇下係咪噤把炮

食左開年飯未

飲開日本綠茶

想儲多D

我唔好綠茶
綠茶雪糕呀綠茶餅呀 綠茶乜乜乜
不了

負擔又唔算 不過想儲多D 搞下其他野 睇下有無機會移民

都要獎勵下自己先有動力繼續儲

投資移民唔是靠儲錢就儲到返黎

公司?
今年冇

我諗係媾鬼妹O個種移民

咁姐係儲機票錢姐

元氣果隻綠茶呀
正嫁

唔儲錢硬係周身唔安樂咁

同埋落club O既錢

咁好快儲到嫁啦

唔食多啲野 我邊有力減肥啲fd

事實
琴日未食晚飯去跑步頭暈
食完飯有氣有力先可以繼續

返工無人同我吹水

咁我同同事都少吹水
公司太靜

又真係好乾淨，立立令

大佬講還講
第一張圖

唔好彩我身邊的人都係好醒目, 溝通唔到

飲完中藥係咁嫁啦

真係好似屎

你冇食過咩?
D 中藥粉成日溶唔晒, 就會一粒粒咁, 之後又痴住倒唔到, 就變成咁

有 但你張圖真係醜化左

out 左fo, 望落去更似一堆野

一日仲要2 次添, 一日就成舊水

唔睇字以為你飲啲咩

睇中醫真係好貴
你公司有冇醫療保?包唔包?

好撚無聊
想玩電話but後面有人望住我

又臭 又啡

搵個身擋住

你都玩左啦

一年先得5 次, 垃圾

佢2 Mbps果個Plan都可以睇到Youtube

我個個直程唔包呀
垃圾屎

有時都疾下疾下
死唔斷氣咁

中醫起碼要10 次, 西醫要30
我西醫都係claim 得8成, 冇撚用, 姑寒都核爆

屌你我5:30收工

好肚餓 但OT